老衲打算效法酒吧開煙吧有冇得諗

露天煙吧

露天吹喇叭算啦

癌吧

香煙妹

既可以食煙，又可以吃煙
掂喎

以前清朝有煙館
未來香港有煙吧
文化復興

煙吧賣大麻

一早有雪茄吧

好似一早有水煙館同雪茄吧

一定要啦

呢啲地方有冇賣酒？

咁咪即係coffee shop

狗肉吧

專賣雞既係咪叫雞吧

叫館好似勁d
以前叫網吧 而家叫電競館

有冇福壽膏

大清時好多煙館

大麻吧

拿 齋諗唔做變咩樣自已知